覺唔覺ios上面google啲app同android同樣設計好撚柒?

最樣衰一定係chrome, 轉tab個animation同safari比係2個層次

safari

chrome

其次係youtube
loading個圓圈睇到眼都花撚晒

正正常常用翻ios果個唔好咩

話時話ios無design rule既咩 點會俾google咁亂黎
搞到以為自己用緊啲cheap野An機

仆街youtube
禁左入一條片之後想走又無得left swipe返回
擺明想玩鳩iphone用家

乜撚野on9 design黎

Right swipe呀？

覺得chrome嗰個下拉show曬D tab出黎好用過Safari嗰個

要係ios用google apps先低賤囉

難道你覺得iOS stock嗰個好好用

一於抵制google，唔好用google出嘅服務同apps

唔睇youtube
平時都轉左用bing
點解apple唔買左google佢炒撚晒班人

咪用google所有野囉Ifan

ifan dog 個腦

轉用safari